《美女廚房》否認虐待動物

■（左起）蕭正楠、阿Bob、張振朗與周中，堅信《美女廚房》不會被腰斬。

【星島日報報道】對於新一輯《美女廚房》再被指虐待動物及浪費食物等投訴，主持蕭正楠、林盛斌（Bob）與張振朗昨日出席活動時，直言會根據觀眾意見去調整及改善，澄清完全沒有意圖虐待動物。阿蕭解釋現場有熟手師傅幫參賽者處理食物，讓所有動物不至於死得痛苦，只是一直不想將幕後秘密公告天下而已。他又指每次吃剩的食物也會有工作人員打包，相當「惜食」。

此外，談到《美女廚房》是非多多兼劣評如潮，節目播出兩集，通訊事務管理局已收逾800宗投訴，三人堅信節目不會被腰斬，並謂每集的質素也有進步，甚至有嘉賓感動到喊。

喊乜撚野

張圖

難食到喊

來懷念過去

吹得就吹呀
以前蘇玉華，菠蘿芬，小儀個啲啲天使都忍唔住偷食
可以拎出去賣

柒頭卜勁撚造作，成碟野倒落垃圾桶
唔撚好笑喎
Ronald個啲好撚真心
佢就假撚到死

好掛住結焦渠蓋龜令膏

灌水開罐，勁撩個蓋 ！

見到扮晒野既張振朗 即轉台

咁既柒頭都上到位真係世界變

■（左起）蕭正楠、阿Bob、張振朗與周中，堅信《美女廚房》不會被腰斬。
連星島都唔認得三條契弟

你真心定我真心 我換架喎張相

佢請撚到ronald咩家陣

除左扮chilam仲有冇野up得出

面目可憎！

屌

佢覺得自己直情同張智霖有得比

屎 vs 一舊爛屎
不用分得那麼細啦！！！

成日覺得張智霖講野係到扮哥哥 屌好撚做作

800個投訴

播多幾集8000都黎

張智霖咪又係垃圾

所以咪話兩舊都係屎囉

錯又唔撚認

推撚到腰砍

推到腰斬 dllm

收皮啦

咁好睇都腰斬

（左起）蕭正楠、阿Bob、張振朗與周中

真心膠？

虐待食物，浪費動物

記得以前睇有集鄭中基拎碟炒蛋當泥膠玩笑到仆街

垃圾

又毁一經典

仲有痴牙pizza定唔知咩餅

嘥晒啲嘢 又唔撚係好笑
其實就算搵返舊嗰三個嚟主持都未必好睇
根本已經無晒新意 唔應該再返兜

腰斬啦由神線節目變垃圾節目

800宗投訴 好撚誇
利申: 一集都未睇

張圖得周中係啱

重有kary火燒廚房

得蕭正楠算係三個最ok
起碼有觀眾緣

M & M 炒飯你會拎飯屋企食
一係就認tvb對員工太差 人工太低 佢地冇飯食 要食啲咁既野
一係就認你浪費食物
以前佢地係真係想煮好佢 只係做錯野 落多左 落少左咁 做果時好驚 靠主持帶氣氛
屌家陣係分明特登亂整 仲唔係浪費食物？
屌你老味啦

OK仔

早幾日先睇返 將yumiko煮果舊野掟去佈景板比埋分都未跌
btw 即刻諗椋名澟d野邊個打包走咁撚勁

咁都叫唔浪費食物
為搞笑而搞笑 最後咪變到唔撚好笑
佢地呢輯肯撚定唔敢請啲真係識煮餸嘅人上嚟
因為冇咗嗰種煮垃圾嘅“搞笑氣氛”

不如整素食版美女廚房，話推廣素食
到時班人唔知撐好定唔撐好

依家歧視周中

腰斬啦垃圾節目，低級趣味

人地外國個Masterchef系列正正經經煮不知幾好睇

梗係請唔到啦

Tvb偷佢同黃子華條橋整套張保仔出黎食人頭啖湯，唔係仲有friend做嘛

我最愛既溏心風暴比佢搞到 唉

又一個真心

青萍茄比李彩華指住黎笑

雪雪雪？？are you kidding me

講得好
M&m炒飯真係做多左啦
完全唔撚好笑
冇現場觀眾真係差咁啲野

瓜左了

Stephy咖喱雞薄餅 比佢地笑電話簿仔

唔準擺呢張相

雪雪雪係唔差
係三個人拍唔出火花
如果雪雪雪上輯換梁炳
評價應該同方力申差唔多

冇咗農夫仲夠膽講每集質素會提升？

農夫果集咪又係垃圾

其實有必要quote原文全文黎回覆咩
個節目快啲執柒左佢啦

見到m&m炒飯真係火撚滾
搵個小學雞黎都唔會咁做啦

柒到

踩過界

下個到殘酷一丁

原來出左 真係唔知

依樣真
係依家啲人乜柒都投訴 乜野都上綱上線
比著以前美女廚房係依家個環境播肯定又話教壞細佬 漠視觀眾人身安全 浪費食物等等
不過新一輯腰斬啦屌...
觀眾都無 請啲人完全垃圾
唔明提依個idea個條友個腦係咪裝屎